[PS4]買唔買三個誌13好？

最近買左ps4
想玩三國誌13
但係見網上屌多過讚

想睇下各位巴打嘅評價

垃圾 玩左兩日就無玩

巴打買威力加強版定普通？

而家買就梗係加強版啦，不過真係好撚無聊，睇落多職業好似好多種玩法咁，但其實做嚟做去都係個幾樣野，好似商人就識幾個朋友，然後不斷叫佢地去買賣兵糧賺差價，賺夠唔知幾多十萬就完，悶撚到

而家既三國志或信長都唔好玩